老一代思想 要包容

唔係我故意去睇而係佢調到咁大隻字比我見到
啊嬸你出街比人打記得包容 買唔起樓挨貴租或者你個仔比咁少家用你記得包容 唔知當年比人統治佢有冇包容呢